一句講晒 日本菜定中菜

日本菜
中菜

日本菜雖然精緻 質素又好 但係日日食壽司 拉麵 丼飯都會厭

中菜有小炒 老火湯 點心 粥粉麵飯樣樣齊 川菜味道夠刺激 平時蒸條新鮮海魚都夠食幾碗飯 京川滬菜加粵菜真係可以食足一個月都唔悶

不過講甜品 日本野就真係屌打中國野 letao個double cheesecake 好味到 一日食一個都冇問題

中菜

細蓉 雲呑牛腩河加辣椒油

中菜同好

中菜 粵川滬菜

日本菜可以食足一個月

好想食麻辣火鍋

中菜真係比狗食

你平時食開狗糧

巴打你是咪好憎中菜

唔該將廣東菜分出黎討論
廣東菜追求色香味，有鮮味，烹調技巧又多
其他菜就唔識評論

可以一年唔食日本菜
但唔可以一年唔食中菜
正評咗

無可否認 中菜係真係好多款式又好味既
剩係魚都又蒸又煎又炆又燉又紅燒
跟住配料又係多到乜咁
唔同地區又有唔同特色
雖然日本好多野都好過中國
但講到食無可否認真係覺得中式正d

巴打講中晒我心聲 中菜有千百樣無盡可能

agger

好想知你平時食乜
日日壽司，拉麵？

韓國菜：

廣東菜定全部中菜
你叫我食D湘菜我死左佢好過

泡菜

廣東菜都係中菜一種

無限種垃圾
好多呀 多就好架喇
quantity>quality
負皮是我比的

中菜狗都唔屌

利申 祟日撚

日本菜

一個中菜好難講

我咁排

廣東菜>上海菜>日本菜>韓國菜>其他中菜

生勾勾

食泡都唔食任何支菜

一定係中菜

有得日日狂吃唔同系既中菜就話姐
住係香港黎黎去去咪得果幾味

有代表性又點 美國漢堡都世界聞名

中國菜=歐洲菜 獨立討論 廣東菜 點心 上海菜 小龍包

中菜勝在平民野都可以好好味又多款式
同埋香港乜野狗屎垃圾食物都加個日式就可以賣貴d 好可悲，中菜最衰係冇好既公關好好包裝，個情況同佛教既發展一樣

日本好多日本菜包裝成中菜賣貴啲 鬼佬都有

邪惡芝士

同埋我覺得中菜既serve菜模式係無得比既
人地西日上菜係一人一份，中菜係用圍計，變相有效率好多

天婦羅 拉面 稻庭烏冬 茶泡飯 丼飯 蒲燒鰻魚 大阪燒 串燒 日式燒肉 壽喜燒
求其諗都舉到10樣唔係生

乜撚嘢係屌打

中菜反超前

我是來負皮的

以為問緊日本妹定大陸妹

法意中先係公認既美食國
不過每個人口味唔同 你鍾意幫日菜打飛機咪打夠佢

其實各有各好食 鐘意另一個多啲又唔洗成個塔利班咁話其他係垃圾嘅~
利申: 中菜撚

鐘意日本菜多d
中菜好多都比較油 自己唔係咁鐘意
不過日本菜比較少菜類既野食
餐餐都要沙律菜
所以真係各有各好

日本菜平淡啲

各有特色

兩樣都好正
揀唔落手

中菜如果係中國食真係比狗食，完全唔撚識煮，一係偷工減料

中菜靠粵菜頂住
無左粵菜 真係狗都唔屌

D傻仔崇日狗食狗糧大先會覺得日本菜屌打中國菜

粵菜真係中菜清泉 特別係海鮮

日本菜for sure

粵菜最精緻 , 果d四川重慶得個辣字

點心嗰啲真係好考手工

你咁樣對d狗，於心何忍

75 vs 66

日本定食

以為日本菜得丼，壽司，拉麵，天麩羅果d
唔該同我去一個月齋去家庭餐廳，定食屋或者睇下人地平時食d乜先返黎
就算冇中菜咁多，日本d菜式都多ga

明明就係一半半

點解唔鐘意中菜

我鐘意日本但都揀中菜
去過日本旅行成個星期
除左食貴野其實來來去去都係個d
冇乜選擇

你反中國反到傻撚左？
人地鐘意食中菜都屌人老母咁惡
鐘意食中菜唔代表鐘意中國囉好冇

講得好好
鐘意中國書法水墨畫 唔等於認同中國政府

拉麵壽司丼飯咖哩

因為你淨係識揀果幾樣食

中菜 日本野一個月真係夠哂

中菜只係計麵食都有河粉瀨粉米粉米線粗麵幼麵油麵伊麵上海麵刀削麵粉絲蝦子麵紅薯粉

計多選擇真心冇得輸

你個憤青 好想派膠俾你

我地中國無得輸

你慢慢拎住個調查打飛機

多最佳餐廳關果個菜系好唔好食乜事？

巴打好波！

中西里菜

中菜已經追平

89 vs 90

你post呢d 同我地鐘意中菜多d有咩關係

又係呢d post

btw 兩樣都中意

其實都係 不過兩樣一定要揀一樣會揀中菜

乖 肚餓快啲去食狗糧

ig 排名又關乜事
根據 ig 排名我又可唔可以話意大利第一

講得好

根據 ig 排名，美國菜都大勝中國賽
其實有少少常識都知果十幾億中國人唔會用IG

新加坡福建菜

this on9 jai

原來拉麵係唔會熱親個口

日本菜賣造型
中菜賣氣勢

同唔同意

假膠到出晒面

都同意 中菜擺酒嗰陣好架勢

細個中菜
大個左覺得中菜太肥膩

甜品就相反, 日式甜得太過份

賣相 日本
內涵 中菜

中菜冇得輸

隔日食

中定日

唔同風味，鍾意中菜多d

五毛番香討啦

日本

美國三大外國菜系
意大利
墨西哥
中國粵菜

日本菜,wfc

隻5毛做乜
Btw 得粵菜係正 其他中菜拍馬都追唔上
日本菜都正 不過真係一個月夠

估唔到日本菜有得同中菜比
中菜好正

大家可以睇下隻5yen平時開慣咩post
對住佢唔洗咁認真
係佢眼中日本》》》》全世界

日本當食物烹調係藝術
華人當職業

食呢方面我會自豪係蝗

學下打中文先啦憤青，中你老母個意呀 再唔係學打日文囉

留名

川菜係垃圾

不服來辯

不過講甜品 日本野就真係屌打中國野 letao個double cheesecake 好味到 一日食一個都冇問題

[/quote]

chesscake都係日本嘢？
最多可以話fusion

chesscake都係日本嘢？
最多可以話fusion [/quote]

自

自[/quote]
日式咖喱

有冇蠔餅同好

唔講啲垃圾支那狗，啲野食真心正
片皮鴨，黃金蝦仁，小籠包